至于海内克，他说他的左肩“几乎是百分之百的”。 四分卫Taylor Heinicke与华盛顿橄榄球队签下两年合同，2021年2月10日华盛顿邮报 
 “我非常肯定，它实际上不到0.5%，”这位人士说。 媒体简报:媒体公司的DE&I跟进不足|Tim Peterson | 2021年2月4日|Digiday 
 如果第三方从订单中抽取15%到30%的利润，那么这就超过了实际做工作的人的利润。 避开大型外卖应用的餐厅必须有创意|克里斯汀·霍利| 2021年2月1日|食客 
 维珍银河(Virgin Galactic)就是其中之一，该公司的“短流通股比例”约为70%。 随着维珍银河被GameStop狂热所席卷，它又回到了飞行 
 如果是这样，大约35%到40%的成年人将永远得不到驾照。 关于标准化测试，你需要知道什么?瓦莱丽·施特劳斯| 2021年2月1日|华盛顿邮报 
 36%的人赞成，38%的人反对。 PC警察如何威胁言论自由|尼克·吉莱斯皮| 2015年1月9日|每日野兽 
 历史上，国会议员的连任率在95%左右。 国会不可忍受的白色|Dean Obeidallah | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 第114届国会中80%是白人，80%是男性，92%是基督徒。 国会不可忍受的白色|Dean Obeidallah | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 通过化疗，她的医生给她至少80%的生存机会。 青少年应该有死亡的权利吗? Brandy Zadrozny | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 本届国会将迎来比以往任何时候都多的女性，她们在众议院占19%，在参议院占20%。 国会不可忍受的白色|Dean Obeidallah | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 公众想要看到侏儒，其中有整整50%的侏儒现在从事某种形式的演艺事业。 大卫·兰纳克，侏儒乔治·s·哈尼 
 在土地上浇水的费用比私营企业多50%到两倍(掌声)。 第二届全国环境保护大会论文集|各种 
 我国百分之八十以上的人民的生活直接或间接依赖于商业条件。 第二届全国环境保护大会论文集|各种 
 在这片广袤的土地上，27%是森林，这一比例几乎与德国的森林面积相同。 第二届全国环境保护大会论文集|各种 
 这使得海军工厂的工人工资不可避免地减少了百分之二十。 美国工会主义的历史|塞利格·帕尔曼